[交通意外] 登陸（60歲）人士好消息 認同請分享！

阿媽喺個家族whatsapp group 度send出嚟，等我益下大家 ：

登陸（60歲）人士好消息

城巴及新巴
60歲之乘客使用個人八達通
星期一至六(公眾假期除外) 每程可以半價優惠乘搭城巴港島路線、深西快線(B3/B3A/B3M/B3X)及城巴第一城居民路線(不包括馬場路線：8S，旅遊路線：260、314、347及629)。
逢星期日及公眾假期，每程可以港幣2元優惠價或半價的優惠車資#，乘搭城巴各條港島專營路線(不包括馬場路線：8S，旅遊路線：260、314、347及629)、城巴深西快線(B3/B3A/B3M/B3X)及城巴第一城居民路線。
⋯⋯⋯⋯⋯⋯
市政局及區域市政局
市政局及區域市政局的收費場地和收費節目均設有老人優惠票價，優惠60歲起之人士。（約半價）
星期三更可免費入場

⋯⋯⋯⋯⋯⋯
嘉道理農場
優惠60歲或以上人士免費
⋯⋯⋯⋯⋯⋯
樟木頭老人度假中心
55歲已可入會，享各方面會員收費
例如一位年滿55歲人士， 最多可攜同四位不足55歲人士入營享用中心各方面服務，包括日營或宿營。
⋯⋯⋯⋯⋯⋯
戲院
百老匯院線旗下十一間戲院首場長者（60或以上）門票優惠（不適用於3D電影）詳情：
早場：上午11:35或之前 （PALACE ifc早場：上午11:00或之前）。
首場長者優惠為HK$20(百老匯電影中心及嘉湖銀座百老匯) /
HK$25(其他百老匯戲院) /
HK$35(PALACE ifc)

UA院線是目前提供最平長者（滿60歳）首場優惠的院線，旗下十多間戲院，有九間每日每院首場可以$15購票（3D電影最平$40）。

Lm